覺唔覺亂拋煙蒂致起火應當縱火處理

Google 煙蒂 起火 都一大堆新聞
次次d消防都話無可疑就收隊
係咪要燒死人先識驚
最近期果單

牛頭角下邨貴亮樓，凌晨零時許，大廈30樓外牆發生火警，街坊發現報警，消防員到場將火救熄，衫架上一條毛巾焚毀，無人受傷，起火原因並無可疑，相信由煙蒂引起，現場街坊稱，過往曾發生類似火警事故。

你老味個煙頭跌入人地間屋燒死人點算

外出遺煙蒂 死廢老焚家園

【本報訊】遺留煙蒂燒毀家園，獨居翁一殼淚！現場將軍澳景林邨景桃樓十九樓一單位，僅姓司徒（七十八歲）男戶主獨居，有吸煙習慣，昨晨八時許，他離家往附近酒樓歎早茶，不久，屋內閉門失火，鄰居發覺濃煙不斷從單位噴出，窗口亦有火舌捲出，慌忙報警求救。消防員趕抵現場，立即破門入內開喉灌救，並證實屋內無人，火警迅即被撲熄，惟單位已嚴重燒毀。火警發生時，約五十名居民疏散到樓下暫避，幸無人受傷。

期間，司徒伯品茗後返回，驚見家園被焚毀，極為徬徨惆悵，消防員調查後，初步懷疑因遺留煙蒂，導致燒着雜物起火，事件無可疑。據姓李女居民稱，事發時立即逃生，但跑到落地下始聽到警鐘響。另外，居於火場姓孫鄰居稱，火警發生時，走廊迅速充斥濃煙，有街坊知道起火單位住有獨居老翁，曾拍門欲通知逃生，惟單位無人應門。

男戶主獲知家園被毀感無奈。

嘉利大廈就係咁

以為狙擊緊痕仔先入黎正皮

唔緊要

試過有段時間住低層有個一尺半嘅花糟，每星期清理時都會發現大量煙頭同紙巾，最離譜有包冷飯引左好多雀仔黎開餐，從此我搬屋決定唔再住低層。

真係好痴線
人地食煙燒撚死人當意外就算

可能我係狙擊緊呢
知道真相又點?

11月20日下午4時47分，在11樓電梯槽的燒焊及焊切金屬作業造成的火屑和裁切掉落的高熱金屬片，最先點燃2樓電梯槽及電梯大堂內的木板雜物及建築材料。

你唔好鳩嗡好冇？

好心涼

畀我實報警搞大佢
驗口水睇下邊個仆街掉野落街

張

78歲(燒左間屋)

居然冇人理
自己間屋被煙剷燒真係唔好喊

試過d衫比人燒撚曬

d消防係咪又無可疑收隊算數

Same

又當冇事就算呀?